**Тестовое задание 28**

Проект работает на docker-compose. Контейнеры:
    php-fpm8.1
    nginx
    mysql 8.0

Для разворачивания проекта, склонируйте его к себе и выполните в консоли команду    docker-compose up -d. После этого необходимо зайта в контейнер с php-fpm и выполнить миграции.

Проект доступен локально по ссылке http://10.18.0.2/api-docs/

Проект написан на laravel 10.37.2. Для документирования api используется swagger. Для авторизации пользователя используется паке sanctum.
